對家新武器，各位小心！

圍村佬勇猛係人都知，佢哋仲巿獨門暗器係我哋未遇過：

佢哋識玩屎！係呀，好玩唔玩玩屎呀。
呢鑊幾勇武都擋唔到，唯有求大家帶多件衫去換。